{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001461",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "배배꼬 광주일곡점"
    },
    "text": "BEBECOは当日生産当日販売を原則としており、健康で新鮮な材料のみを使用します。 当店は最高等級プレミアムコーヒー豆と最上級ハイエンドコーヒーマシンを使用して、お客様に最高のコーヒーを提供しています。 また、環境にやさしいストローを使用しており、キャノーラ油100%フランス産動物性クリーム100%を使用して質の良いメニューを作り出しています。 当店は独自に開発した牛乳クリームと生地を使用しており、独特の味と風味をお届けします。 当メニューはクリームドーナツと多様なベーカリー類で構成されており、計15種類のクリームドーナツと多様なベーカリーが用意されています。 私たちは団体注文、包装、ギフト包装、配達、ホール利用をすべて可能にし、お客様が便利に利用できるようにします。 BEBECOは門屋の隣に位置しており、見つけやすく配置されています。 当店のメニューの価格はパスオーダー専用で100ウォンアメリカーノと100ウォンスペシャルティーアメリカーノから始まり、クリームドーナツは3800ウォンから5,300ウォンで構成されています。また、私たちはさまざまなクッキーシューとベーカリーの価格も提示しています。 私たちのクリームドーナツとベーカリーは人々を待っていますので、多くの関心をお願いします。 ドーナツはよく言えば価格の一部だけは料金に属するが、DATではすべての収益をモーゲージで防いでおり、すべての人に純粋で健全な文化として提供するようだ。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "BEBECOは何を原則としていますか？",
            "answer": "当日生産当日販売を原則としています。"
        },
        {
            "question": "BEBECOはどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "健康で新鮮な材料のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "BEBECOはどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "最高等級プレミアムコーヒー豆と最上級ハイエンドコーヒーマシンを使用して、最高のコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "BEBECOはどのようなストローを使用していますか？",
            "answer": "環境にやさしいストローを使用しています。"
        },
        {
            "question": "BEBECOのクリームドーナツは何でできていますか？",
            "answer": "独自に開発した牛乳クリームと生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "BEBECOのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "クリームドーナツと多様なベーカリー類があります。"
        },
        {
            "question": "BEBECOのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格はパスオーダー専用で始まり、クリームドーナツは3800ウォンから5,300ウォンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "BEBECOはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "団体注文、包装、ギフト包装、配達、ホール利用をすべて可能にしています。"
        },
        {
            "question": "BEBECOはどこに位置していますか？",
            "answer": "門屋の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "BEBECOのクリームドーナツとベーカリーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "独特の味と風味があります。"
        },
        {
            "question": "BEBECOのクリームドーナツとベーカリーは誰に向けて提供されていますか？",
            "answer": "人々に向けて提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 422
    }
}